依個時候應唔應該18區開花？

由尋晚開始已經有好多人叫各區開花
但根本冇人去實行

千祈唔好燒山燒樹
造成山火嘅話 好大獲㗎

開花